# Добавление поля в бизнес-объект

Для добавления нового поля на карточку объекта, используя drag&drop перенесите нужное поле на карточку объекта и отредактируйте заголовок.

<img src="010_pics/addFieldtoBO.gif">

Добавление поле в бизнес-объекта

После добавления бизнес-объект поле будет выглядеть так:

<img width="100%" src="../030_pics/AddFieldToObject.png">

